有冇巴打識畫沙畫

我諗住趁暑假自學沙畫

不過唔識整沙畫嘅燈箱 點整

唔想淘寶